好人好姐點會去北京樓食飯？

如果去北京樓食飯奶嘢嘅都係抵死

窮人食唔起咪無事，仲想點呀

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

之前想去食北京填鴨

拎個公共地方同間中資飯店比好咩

自從反送中之後都冇去
美心

我成日食，你係咪太窮食唔起係度酸？

食北京填鴨都係共匪

藍屍仲 on99 唔知發生乜事
可能大公報無講

下棚野扮高級

埋單夠你去北京食到中武漢肺炎

中產好多人去

你食多d岩架啦
利申：依家先知 食得起北京樓呢啲咁低質素嘅都叫有錢